女司機都勁過班垃圾泛民

班垃圾泛民有冇羞恥之心

個呀姐好勇

冇撚錯，但過多一星期就冇人記得佢

勇過叫口號 班垃圾泛民

無錯，所以飯民咁多人記得

香港人記憶短過金魚

勇到可能俾人炒魷

萬8蚊 被炒未被炒😑😑

勇過聲明黨添

佢就真係真香港人啦